{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-a0910537c2970b18072a02610a33eed4"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "He tenido que cerrar mi negocio", "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "", "OtrasSituaciones"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".1%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".1%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".1%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "Medici\u00f3n", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "selection": {"selector2458": {"type": "multi", "fields": ["cat"], "bind": "legend", "on": "click", "toggle": "true"}, "selector2459": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}}, "title": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaciones de desempleo en cada medici\u00f3n seg\u00fan sexo y edad (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "transform": [{"filter": {"selection": "selector2458"}}], "width": 175, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-a0910537c2970b18072a02610a33eed4": [{"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.039878843716186836, "order": 0}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.27527101312245145, "lower": 0.12621653308182187, "upper": 0.424325493163081, "order": 1}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.039878843716186836, "order": 2}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0842699137182229, "lower": 0.0, "upper": 0.1820918635804883, "order": 3}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.02723892178424308, "lower": 0.0, "upper": 0.09304140741435243, "order": 4}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6132201513750827, "lower": 0.45162313529394793, "upper": 0.7748171674562174, "order": 5}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.039878843716186836, "order": 6}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.039878843716186836, "order": 7}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03887899766627239, "lower": 0.0, "upper": 0.13057318403838902, "order": 8}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2572582658262064, "lower": 0.08376682023311471, "upper": 0.43074971141929813, "order": 9}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.055986817113468264, "order": 10}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04136713865752569, "lower": 0.0, "upper": 0.13480575123389962, "order": 11}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.055986817113468264, "order": 12}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6127461678072356, "lower": 0.4213807841700723, "upper": 0.8041115514443988, "order": 13}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.055986817113468264, "order": 14}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.055986817113468264, "order": 15}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 16}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 17}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 18}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.12285919796958304, "lower": 0.0, "upper": 0.3527828096595569, "order": 19}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 20}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.39944237182609543, "lower": 0.09453697853825954, "upper": 0.7043477651139314, "order": 21}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 22}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 23}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 24}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 25}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 26}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 27}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 28}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.11393696712987866, "lower": 0.0, "upper": 0.3393211622405855, "order": 29}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 30}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.1419711324680454, "order": 31}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.034007892669971056, "order": 32}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2146831414015197, "lower": 0.08751047124946981, "upper": 0.3418558115535696, "order": 33}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.060913902411685726, "lower": 0.0, "upper": 0.13998050352289834, "order": 34}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.022808986642285523, "lower": 0.0, "upper": 0.07886029629266834, "order": 35}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.05960260388732893, "lower": 0.0, "upper": 0.13801694187446625, "order": 36}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6419913656571801, "lower": 0.4949274977679401, "upper": 0.78905523354642, "order": 37}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.034007892669971056, "order": 38}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.034007892669971056, "order": 39}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.042678804470313386, "lower": 0.0, "upper": 0.11762419084040894, "order": 40}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.17998479895188915, "lower": 0.052061106293517734, "upper": 0.30790849161026057, "order": 41}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028437768413817732, "lower": 0.0, "upper": 0.09389590764829052, "order": 42}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05557103901464825, "lower": 0.0, "upper": 0.13795713271781876, "order": 43}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.038763532391524774, "order": 44}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.502373056468021, "lower": 0.33904446037232483, "upper": 0.6657016525637172, "order": 45}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.038763532391524774, "order": 46}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.038763532391524774, "order": 47}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 48}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13779797849756506, "lower": 0.0162663343854398, "upper": 0.25932962260969034, "order": 49}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 50}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10562419187869782, "lower": 0.0, "upper": 0.2156727106264641, "order": 51}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 52}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3871423042557674, "lower": 0.22067756505096386, "upper": 0.5536070434605709, "order": 53}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 54}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 55}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836604, "order": 56}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.177653065803855, "lower": 0.029663823386411686, "upper": 0.32564230822129836, "order": 57}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.13081585769356, "lower": 0.0, "upper": 0.26363241787102426, "order": 58}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05378252042560904, "lower": 0.0, "upper": 0.1506207983926872, "order": 59}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836604, "order": 60}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.35136325174499805, "lower": 0.17063441492498274, "upper": 0.5320920885650133, "order": 61}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836604, "order": 62}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836604, "order": 63}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0316761772437257, "order": 64}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13628678552026646, "lower": 0.032325500592265716, "upper": 0.2402480704482672, "order": 65}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.24904984382493292, "lower": 0.1202824084679242, "upper": 0.37781727918194163, "order": 66}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07931941425437943, "lower": 0.0, "upper": 0.16349804485175723, "order": 67}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.14616307192682765, "lower": 0.03940062862133917, "upper": 0.2529255152323161, "order": 68}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.38918088447359345, "lower": 0.24494646632493083, "upper": 0.5334153026222561, "order": 69}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0316761772437257, "order": 70}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0316761772437257, "order": 71}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.036121932496754966, "lower": 0.0, "upper": 0.11240645590747943, "order": 72}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.16838013996100937, "lower": 0.03553528323665156, "upper": 0.3012249966853672, "order": 73}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.1558654592818695, "lower": 0.026648629040352922, "upper": 0.2850822895233861, "order": 74}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05697896789576527, "lower": 0.0, "upper": 0.14611866029016635, "order": 75}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.043646189092600256, "order": 76}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5107749420181413, "lower": 0.337574640368944, "upper": 0.6839752436673386, "order": 77}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.043646189092600256, "order": 78}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.043646189092600256, "order": 79}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.07051254929994541, "lower": 0.0, "upper": 0.17458801004107166, "order": 80}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.05718380730649192, "lower": 0.0, "upper": 0.15389236376911486, "order": 81}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04993594239470409, "order": 82}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.15123346058283116, "lower": 0.014033344520389207, "upper": 0.28843357664527314, "order": 83}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04993594239470409, "order": 84}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4172320444294408, "lower": 0.2344009458490949, "upper": 0.6000631430097867, "order": 85}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04993594239470409, "order": 86}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04993594239470409, "order": 87}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0339715660640414, "lower": 0.0, "upper": 0.11763970309351002, "order": 88}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.051032123180944425, "lower": 0.0, "upper": 0.1461834738569697, "order": 89}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836605, "order": 90}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.15391262858766103, "lower": 0.013152620757254874, "upper": 0.2946726364180672, "order": 91}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836605, "order": 92}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.31943064816025085, "lower": 0.14256887963858242, "upper": 0.49629241668191926, "order": 93}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836605, "order": 94}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.05180217006836605, "order": 95}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03029156203721194, "order": 96}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11075420828666455, "lower": 0.01704826265778106, "upper": 0.20446015391554803, "order": 97}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.07944723985539175, "lower": 0.0, "upper": 0.16164628022888422, "order": 98}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09749752663485182, "lower": 0.008375078297900324, "upper": 0.18661997497180333, "order": 99}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.019115981015725175, "lower": 0.0, "upper": 0.06825473433900245, "order": 100}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6931850442073667, "lower": 0.5594022326434338, "upper": 0.8269678557712996, "order": 101}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03029156203721194, "order": 102}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03029156203721194, "order": 103}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03987884371618683, "order": 104}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09531950162800831, "lower": 0.0, "upper": 0.19782036596659658, "order": 105}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.025790958012721014, "lower": 0.0, "upper": 0.09050721998551772, "order": 106}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.14761937219369659, "lower": 0.026787850556052498, "upper": 0.2684508938313407, "order": 107}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03987884371618683, "order": 108}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7312701681655742, "lower": 0.5832538340906425, "upper": 0.879286502240506, "order": 109}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03987884371618683, "order": 110}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03987884371618683, "order": 111}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 112}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.055041249710763795, "lower": 0.0, "upper": 0.14657433439402723, "order": 113}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.057375261810166216, "lower": 0.0, "upper": 0.150249348738804, "order": 114}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08471239924819318, "lower": 0.0, "upper": 0.1916009558460446, "order": 115}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 116}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.29384569821220935, "lower": 0.1297147066855771, "upper": 0.4579766897388416, "order": 117}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 118}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 119}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.08903210268771725, "lower": 0.0, "upper": 0.19999628316080992, "order": 120}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1505167529291393, "lower": 0.016084400981612984, "upper": 0.2849491048766656, "order": 121}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05425216820419539, "lower": 0.0, "upper": 0.14721975701555337, "order": 122}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.027672866733687646, "lower": 0.0, "upper": 0.10275529712936965, "order": 123}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 124}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.28145083966159795, "lower": 0.11642689825953872, "upper": 0.4464747810636572, "order": 125}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 126}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 127}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 128}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08264099558751219, "lower": 0.0, "upper": 0.16713903582084116, "order": 129}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 130}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09340623033559721, "lower": 0.004732164876074446, "upper": 0.18208029579511997, "order": 131}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.037736621641431184, "lower": 0.0, "upper": 0.10034325496585288, "order": 132}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7862161524354594, "lower": 0.6651270943939208, "upper": 0.907305210476998, "order": 133}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 134}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 135}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03576290811903783, "order": 136}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06381726540257743, "lower": 0.0, "upper": 0.14663101873182488, "order": 137}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03576290811903783, "order": 138}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06500169744338756, "lower": 0.0, "upper": 0.14839519498885786, "order": 139}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03576290811903783, "order": 140}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.8004840524652402, "lower": 0.67323185157805, "upper": 0.9277362533524305, "order": 141}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03576290811903783, "order": 142}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03576290811903783, "order": 143}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 144}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 145}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.057668249539884066, "lower": 0.0, "upper": 0.1385895043404177, "order": 146}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04814922120005405, "lower": 0.0, "upper": 0.12387022876359434, "order": 147}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 148}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6393619968986858, "lower": 0.48634538683296236, "upper": 0.7923786069644092, "order": 149}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 150}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 151}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02498631266106291, "lower": 0.0, "upper": 0.09170890373918711, "order": 152}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.02498631266106291, "lower": 0.0, "upper": 0.09170890373918711, "order": 153}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.08160960695475922, "lower": 0.0, "upper": 0.18150147787399476, "order": 154}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05149218306296412, "lower": 0.0, "upper": 0.13590847015169655, "order": 155}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 156}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.610155997415446, "lower": 0.44349366858670664, "upper": 0.7768183262441855, "order": 157}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 158}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04231374084289508, "order": 159}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 160}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 161}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 162}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 163}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 164}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 165}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 166}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.692951912174839, "order": 167}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 168}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 1.0, "lower": 0.5100090038649865, "upper": 1.0, "order": 169}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 170}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 171}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 172}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 173}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 174}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 175}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 176}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 1.0, "lower": 0.5100090038649865, "upper": 1.0, "order": 177}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 178}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 179}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 180}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 181}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 182}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 183}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 184}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 1.0, "lower": 0.5100090038649865, "upper": 1.0, "order": 185}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 186}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 187}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 188}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 189}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 190}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.4899909961350135, "order": 191}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006835514832521053, "order": 192}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.15761359019722163, "lower": 0.10727072206721686, "upper": 0.2079564583272264, "order": 193}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.08535792923252797, "lower": 0.04650534941081059, "upper": 0.12421050905424535, "order": 194}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07397936750313332, "lower": 0.03750611805366651, "upper": 0.11045261695260013, "order": 195}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.061528898448930607, "lower": 0.02793380432276308, "upper": 0.09512399257509813, "order": 196}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6215202146181866, "lower": 0.5547806086509979, "upper": 0.6882598205853754, "order": 197}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006835514832521053, "order": 198}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006835514832521053, "order": 199}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.022962414297046003, "lower": 0.0, "upper": 0.047602965567498365, "order": 200}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1513156255532339, "lower": 0.09546015167271724, "upper": 0.2071710994337506, "order": 201}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04545485382291983, "lower": 0.01222948184900894, "upper": 0.07868022579683073, "order": 202}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07331191654613226, "lower": 0.03225190630175572, "upper": 0.11437192679050878, "order": 203}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008675422027585337, "order": 204}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6258980198591921, "lower": 0.5508880259852129, "upper": 0.7009080137331714, "order": 205}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008675422027585337, "order": 206}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008675422027585337, "order": 207}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.014005660338895432, "lower": 0.0, "upper": 0.036509517841560306, "order": 208}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.09902520736937047, "lower": 0.04737622747679253, "upper": 0.15067418726194842, "order": 209}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02421632876324909, "lower": 0.0, "upper": 0.052285347220864004, "order": 210}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09468137191595272, "lower": 0.04401342899701938, "upper": 0.14534931483488606, "order": 211}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010519136428853939, "order": 212}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41704142648531944, "lower": 0.33290907271315306, "upper": 0.5011737802574858, "order": 213}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010519136428853939, "order": 214}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010519136428853939, "order": 215}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03143807145288894, "lower": 0.0, "upper": 0.06464300852285931, "order": 216}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.14028503610537565, "lower": 0.07732654442188941, "upper": 0.2032435277888619, "order": 217}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.055629977535985094, "lower": 0.013162543438994666, "upper": 0.09809741163297553, "order": 218}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06350301606990165, "lower": 0.01851882226895428, "upper": 0.10848720987084902, "order": 219}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01167069013768112, "order": 220}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.34556456276991854, "lower": 0.26004631840684767, "upper": 0.4310828071329894, "order": 221}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01167069013768112, "order": 222}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01167069013768112, "order": 223}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 224}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2653595641931172, "lower": 0.10586000578898785, "upper": 0.4248591225972465, "order": 225}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 226}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.22149554593329782, "lower": 0.07065371100672008, "upper": 0.37233738085987556, "order": 227}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.1028503298762539, "lower": 0.0, "upper": 0.21767276143692665, "order": 228}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41029455999733105, "lower": 0.23407997769394798, "upper": 0.5865091423007142, "order": 229}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 230}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04657972261248467, "order": 231}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06370586083729744, "order": 232}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.22366558455617996, "lower": 0.04601682043667571, "upper": 0.4013143486756842, "order": 233}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06370586083729744, "order": 234}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.047519000822942435, "lower": 0.0, "upper": 0.15347548017508397, "order": 235}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06370586083729744, "order": 236}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5264202799879988, "lower": 0.3177521503004225, "upper": 0.7350884096755751, "order": 237}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06370586083729744, "order": 238}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06370586083729744, "order": 239}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.053813278632124324, "order": 240}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.23111331148362596, "lower": 0.06651570555421105, "upper": 0.3957109174130409, "order": 241}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.053813278632124324, "order": 242}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11719847319531715, "lower": 0.0, "upper": 0.24752076969764644, "order": 243}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.053813278632124324, "order": 244}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.43932221534173127, "lower": 0.24844064775106323, "upper": 0.6302037829323993, "order": 245}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.053813278632124324, "order": 246}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.053813278632124324, "order": 247}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.05194206389550946, "lower": 0.0, "upper": 0.16414101493170097, "order": 248}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.20530954398360968, "lower": 0.028123991070368393, "upper": 0.38249509689685096, "order": 249}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.042429359067536844, "lower": 0.0, "upper": 0.14810029688208654, "order": 250}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.039954109276450024, "lower": 0.0, "upper": 0.14383562992502277, "order": 251}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06677451707921836, "order": 252}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.362015004514752, "lower": 0.15564558283535382, "upper": 0.5683844261941502, "order": 253}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06677451707921836, "order": 254}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.06677451707921836, "order": 255}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023589189332348055, "order": 256}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.17078428275985727, "lower": 0.07351225403084857, "upper": 0.268056311488866, "order": 257}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023589189332348055, "order": 258}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.107113030444683, "lower": 0.02605358613479916, "upper": 0.18817247475456683, "order": 259}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.062096425682101435, "lower": 0.0, "upper": 0.12704889922357784, "order": 260}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6600062611133586, "lower": 0.5388971372436521, "upper": 0.7811153849830651, "order": 261}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023589189332348055, "order": 262}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023589189332348055, "order": 263}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023194413184117926, "order": 264}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2325647288268948, "lower": 0.1249503034179739, "upper": 0.3401791542358157, "order": 265}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.012414587055253858, "lower": 0.0, "upper": 0.048422434615220625, "order": 266}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10925789985606416, "lower": 0.028267532169457543, "upper": 0.19024826754267077, "order": 267}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023194413184117926, "order": 268}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5162551394274281, "lower": 0.3898046356515017, "upper": 0.6427056432033544, "order": 269}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023194413184117926, "order": 270}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.023194413184117926, "order": 271}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03760723165820872, "lower": 0.0, "upper": 0.09629543827940407, "order": 272}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1242872107443547, "lower": 0.03047769776650948, "upper": 0.2180967237221999, "order": 273}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.038421471753958436, "lower": 0.0, "upper": 0.09758033984887776, "order": 274}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05991782120825462, "lower": 0.0, "upper": 0.13012284774320876, "order": 275}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 276}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.38441535073320826, "lower": 0.24942520981217506, "upper": 0.5194054916542414, "order": 277}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 278}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 279}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03102739039103233, "lower": 0.0, "upper": 0.08443073591915733, "order": 280}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10547708447730571, "lower": 0.019357100645193248, "upper": 0.19159706830941817, "order": 281}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04698734325018942, "lower": 0.0, "upper": 0.1094113226054896, "order": 282}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0725229112923323, "lower": 0.0, "upper": 0.1466392315452143, "order": 283}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026779775648910528, "order": 284}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.30936220594238917, "lower": 0.18331454601996838, "upper": 0.43540986586480995, "order": 285}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026779775648910528, "order": 286}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026779775648910528, "order": 287}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.016161932787138806, "order": 288}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08730684250015024, "lower": 0.026173363947699493, "upper": 0.14844032105260097, "order": 289}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0828637106861561, "lower": 0.023060188204142025, "upper": 0.14266723316817018, "order": 290}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09885664327673217, "lower": 0.03445675295278422, "upper": 0.16325653360068013, "order": 291}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0648995783696564, "lower": 0.010968121242997078, "upper": 0.11883103549631573, "order": 292}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6356949272907062, "lower": 0.5338922219758069, "upper": 0.7374976326056055, "order": 293}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.016161932787138806, "order": 294}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.03037829787659869, "lower": 0.0, "upper": 0.06969943867619853, "order": 295}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.014897555643441949, "lower": 0.0, "upper": 0.05056794611209332, "order": 296}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10763663093877651, "lower": 0.031059029733048346, "upper": 0.18421423214450466, "order": 297}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05260534666433378, "lower": 0.0, "upper": 0.10967091474598346, "order": 298}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.061615332292306715, "lower": 0.0007317265028599987, "upper": 0.12249893808175344, "order": 299}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 300}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.671230813984133, "lower": 0.5576678497302443, "upper": 0.7847937782380217, "order": 301}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 302}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 303}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.03238030278504554, "lower": 0.0, "upper": 0.08072402867150205, "order": 304}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.031076414033487557, "lower": 0.0, "upper": 0.07866883184166909, "order": 305}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.014243756835048952, "lower": 0.0, "upper": 0.05052773790095606, "order": 306}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0853621362852873, "lower": 0.013974936298697754, "upper": 0.15674933627187684, "order": 307}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0220855737902853, "order": 308}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.409847445311896, "lower": 0.28833956895720475, "upper": 0.5313553216665872, "order": 309}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0220855737902853, "order": 310}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0220855737902853, "order": 311}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.015481239955352213, "lower": 0.0, "upper": 0.05272903012228781, "order": 312}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06906425808874346, "lower": 0.003621816658580315, "upper": 0.1345066995189066, "order": 313}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 314}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08396808027393379, "lower": 0.013061225875306795, "upper": 0.1548749346725608, "order": 315}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 316}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3632027041016272, "lower": 0.24429378846155259, "upper": 0.4821116197417018, "order": 317}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 318}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 319}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014782813034565762, "order": 320}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11070218187355092, "lower": 0.0462376387395832, "upper": 0.17516672500751865, "order": 321}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03527928730515412, "lower": 0.0, "upper": 0.0750242392350697, "order": 322}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0952299854790891, "lower": 0.03469626713266526, "upper": 0.15576370382551297, "order": 323}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06114397126636442, "lower": 0.01100103565710988, "upper": 0.11128690687561896, "order": 324}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.686085057524183, "lower": 0.5921073950063628, "upper": 0.7800627200420033, "order": 325}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014782813034565762, "order": 326}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.011559516551658457, "lower": 0.0, "upper": 0.037549536565504124, "order": 327}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 328}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07066359041009068, "lower": 0.0077692985527327285, "upper": 0.13355788226744864, "order": 329}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.01442052641737191, "lower": 0.0, "upper": 0.04869168785992578, "order": 330}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08515367476872052, "lower": 0.01720648193409101, "upper": 0.15310086760335, "order": 331}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 332}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7007931831588171, "lower": 0.592445451905745, "upper": 0.8091409144118892, "order": 333}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 334}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 335}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.018022095355752707, "lower": 0.0, "upper": 0.05716728502638679, "order": 336}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.04824028882215029, "lower": 0.0, "upper": 0.10478913166162085, "order": 337}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04756279794638051, "lower": 0.0, "upper": 0.1037910304148339, "order": 338}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.045563768497569976, "lower": 0.0, "upper": 0.1008323008905555, "order": 339}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285303, "order": 340}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6519588540277597, "lower": 0.5341415310406517, "upper": 0.7697761770148677, "order": 341}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285303, "order": 342}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285303, "order": 343}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 344}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03216443054029783, "lower": 0.0, "upper": 0.07907752257319267, "order": 345}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.045633744953302594, "lower": 0.0, "upper": 0.09950154274457143, "order": 346}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07376900293016889, "lower": 0.008196442489427372, "upper": 0.13934156337091042, "order": 347}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 348}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5909777529517485, "lower": 0.47230198276718827, "upper": 0.7096535231363087, "order": 349}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 350}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021077913896996214, "order": 351}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 352}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.01968429302162799, "lower": 0.0, "upper": 0.06657390020724943, "order": 353}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03583739897111665, "lower": 0.0, "upper": 0.09348640007086392, "order": 354}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.14644147409641917, "lower": 0.04648465802804999, "upper": 0.24639829016478834, "order": 355}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03723210952804315, "lower": 0.0, "upper": 0.09570192536767677, "order": 356}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.760804724382793, "lower": 0.6416721684492597, "upper": 0.8799372803163263, "order": 357}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 358}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.027856264679562006, "order": 359}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03319342777531977, "order": 360}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0245430775722446, "lower": 0.0, "upper": 0.08098764060306052, "order": 361}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02851752154387943, "lower": 0.0, "upper": 0.08779339612037146, "order": 362}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1434372154650738, "lower": 0.03481965503721107, "upper": 0.2520547758929365, "order": 363}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03319342777531977, "order": 364}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.736121264295924, "lower": 0.6019118525531709, "upper": 0.870330676038677, "order": 365}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03319342777531977, "order": 366}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03319342777531977, "order": 367}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02785217752519995, "lower": 0.0, "upper": 0.09172014404156469, "order": 368}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.05373424580505647, "lower": 0.0, "upper": 0.13380820070603092, "order": 369}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03770890373846746, "order": 370}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.024667593249161884, "lower": 0.0, "upper": 0.08617377424912237, "order": 371}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03770890373846746, "order": 372}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6660297105072537, "lower": 0.5135481817151499, "upper": 0.8185112392993574, "order": 373}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03770890373846746, "order": 374}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.03770890373846746, "order": 375}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 376}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.03148222209102845, "lower": 0.0, "upper": 0.09679413843967177, "order": 377}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 378}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04835929600237793, "lower": 0.0, "upper": 0.1242001492052697, "order": 379}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 380}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.628885349115952, "lower": 0.47499242145644893, "upper": 0.782778276775455, "order": 381}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 382}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.036710136811786295, "order": 383}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 384}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 385}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 386}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.6245160308157972, "lower": 0.14132505411107066, "upper": 1.0, "order": 387}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 388}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.37548396918420274, "lower": 0.0, "upper": 0.8586749458889293, "order": 389}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 390}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 391}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 392}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 393}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 394}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 395}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 396}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 1.0, "lower": 0.6347822747597577, "upper": 1.0, "order": 397}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 398}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 399}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 400}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 401}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 402}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 403}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 404}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 1.0, "lower": 0.6347822747597577, "upper": 1.0, "order": 405}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 406}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 407}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 408}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 409}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 410}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 411}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 412}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 1.0, "lower": 0.6347822747597577, "upper": 1.0, "order": 413}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 414}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 415}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004431342885632166, "order": 416}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11735120872249645, "lower": 0.08153584494843727, "upper": 0.15316657249655563, "order": 417}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.035750856308517605, "lower": 0.014774345831945111, "upper": 0.0567273667850901, "order": 418}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.12621690711078687, "lower": 0.08927749571666933, "upper": 0.16315631850490442, "order": 419}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.06208227200982761, "lower": 0.03506934919647697, "upper": 0.08909519482317825, "order": 420}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6480489995895127, "lower": 0.5951247805022373, "upper": 0.7009732186767881, "order": 421}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004431342885632166, "order": 422}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.010549756258858851, "lower": 0.0, "upper": 0.022671159712210003, "order": 423}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0035289037996456994, "lower": 0.0, "upper": 0.012641316284195757, "order": 424}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.12614000634876996, "lower": 0.08502453742498275, "upper": 0.16725547527255716, "order": 425}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.023896357408588514, "lower": 0.0043662696190638305, "upper": 0.0434264451981132, "order": 426}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0913789797126079, "lower": 0.05559126401504901, "upper": 0.12716669541016679, "order": 427}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005483290897391634, "order": 428}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6399245501512372, "lower": 0.5807554357548176, "upper": 0.6990936645476568, "order": 429}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005483290897391634, "order": 430}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005483290897391634, "order": 431}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.025617401161315147, "lower": 0.004559178136443444, "upper": 0.04667562418618685, "order": 432}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08212008620833303, "lower": 0.046518232812253056, "upper": 0.11772193960441299, "order": 433}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.024173298281583256, "lower": 0.003654526963591285, "upper": 0.044692069599575224, "order": 434}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06170076090370456, "lower": 0.030368083564234885, "upper": 0.09303343824317424, "order": 435}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005954463609953577, "order": 436}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5155759047945914, "lower": 0.4514060406783019, "upper": 0.5797457689108808, "order": 437}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005954463609953577, "order": 438}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005954463609953577, "order": 439}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.015961369605153028, "lower": 0.0, "upper": 0.0330139856468329, "order": 440}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07392609268998741, "lower": 0.04002305019932695, "upper": 0.10782913518064788, "order": 441}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.026909289732922996, "lower": 0.005430468956813629, "upper": 0.04838811050903236, "order": 442}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06757104855558514, "lower": 0.03500391840727193, "upper": 0.10013817870389835, "order": 443}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005928990057579425, "order": 444}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4588681655140155, "lower": 0.3950200121578176, "upper": 0.5227163188702134, "order": 445}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005928990057579425, "order": 446}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005928990057579425, "order": 447}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 448}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2705484128218163, "lower": 0.16038324897536266, "upper": 0.38071357666826994, "order": 449}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 450}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.14965508762914725, "lower": 0.06021722260156083, "upper": 0.2390929526567337, "order": 451}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0632661929867356, "lower": 0.00013321676102245883, "upper": 0.12639916921244873, "order": 452}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5165303065623009, "lower": 0.3931295135422037, "upper": 0.6399310995823981, "order": 453}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 454}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.022085573790285307, "order": 455}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.021735406199704384, "lower": 0.0, "upper": 0.07362571036052057, "order": 456}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.24244566163040537, "lower": 0.11621874244611013, "upper": 0.3686725808147006, "order": 457}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 458}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04407978605208628, "lower": 0.0, "upper": 0.11037031540714445, "order": 459}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 460}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5746809952823373, "lower": 0.4301585854831371, "upper": 0.7192034050815375, "order": 461}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 462}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.030968401456568928, "order": 463}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04106022976598087, "order": 464}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.15209494348286223, "lower": 0.028050945897454757, "upper": 0.2761389410682697, "order": 465}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04106022976598087, "order": 466}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.1191338927974705, "lower": 0.005842639582812698, "upper": 0.2324251460121283, "order": 467}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04106022976598087, "order": 468}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.42568717142971213, "lower": 0.25937625895463523, "upper": 0.591998083904789, "order": 469}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04106022976598087, "order": 470}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04106022976598087, "order": 471}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.029984715000544407, "lower": 0.0, "upper": 0.10683331028777804, "order": 472}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11851951388809732, "lower": 0.0, "upper": 0.24177220107372188, "order": 473}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.024493293948718985, "lower": 0.0, "upper": 0.09706166914069772, "order": 474}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.023064400794026458, "lower": 0.0, "upper": 0.09446846574471474, "order": 475}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 476}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.2571455478255509, "lower": 0.0963612506939604, "upper": 0.41792984495714136, "order": 477}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 478}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "16-24", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04819948631858122, "order": 479}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014177902249294683, "order": 480}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.1915486123459583, "lower": 0.11314772162399438, "upper": 0.2699495030679222, "order": 481}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.028812510967003574, "lower": 0.0, "upper": 0.06452499439903508, "order": 482}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0672368923144596, "lower": 0.01615884990544899, "upper": 0.11831493472347021, "order": 483}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0609168383470787, "lower": 0.011953502624229582, "upper": 0.10988017406992781, "order": 484}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6514851460254997, "lower": 0.5570469529886353, "upper": 0.7459233390623641, "order": 485}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014177902249294683, "order": 486}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014177902249294683, "order": 487}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.01730010064997456, "lower": 0.0, "upper": 0.047274016144011624, "order": 488}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.21125114963235736, "lower": 0.12829188996587898, "upper": 0.29421040929883574, "order": 489}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.018909676448602922, "lower": 0.0, "upper": 0.04990121796036962, "order": 490}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08749561978133241, "lower": 0.02908727469767336, "upper": 0.14590396486499146, "order": 491}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014782813034565762, "order": 492}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5106279566745445, "lower": 0.4095728800420045, "upper": 0.6116830333070846, "order": 493}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014782813034565762, "order": 494}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014782813034565762, "order": 495}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.020458681396988622, "lower": 0.0, "upper": 0.05540658207207168, "order": 496}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13044799604196186, "lower": 0.05601388955960239, "upper": 0.20488210252432132, "order": 497}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.020901635530145637, "lower": 0.0, "upper": 0.05612937835545594, "order": 498}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08075950404796899, "lower": 0.019703563119457736, "upper": 0.14181544497648024, "order": 499}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.017162642694201445, "order": 500}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.38565881635084853, "lower": 0.2795846775289809, "upper": 0.49173295517271615, "order": 501}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.017162642694201445, "order": 502}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.017162642694201445, "order": 503}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.01927050215194647, "lower": 0.0, "upper": 0.05454472074359671, "order": 504}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13282598283157543, "lower": 0.055870035022453954, "upper": 0.2097819306406969, "order": 505}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.07875161549927145, "lower": 0.016696166007373323, "upper": 0.14080706499116957, "order": 506}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06542180874390366, "lower": 0.008005584651324456, "upper": 0.12283803283648287, "order": 507}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.018057083824791265, "order": 508}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3252772279665656, "lower": 0.2204484697934081, "upper": 0.4301059861397231, "order": 509}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.018057083824791265, "order": 510}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "25-34", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.018057083824791265, "order": 511}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010848498921932485, "order": 512}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10814151072842874, "lower": 0.05367323057484915, "upper": 0.16260979088200833, "order": 513}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.1535545431900833, "lower": 0.09064786327611978, "upper": 0.2164612231040468, "order": 514}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09054606429926305, "lower": 0.04004569985958083, "upper": 0.1410464287389453, "order": 515}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.09946674653967959, "lower": 0.04689549232257373, "upper": 0.15203800075678545, "order": 516}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5308348972658284, "lower": 0.44437818965828485, "upper": 0.617291604873372, "order": 517}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010848498921932485, "order": 518}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.017456237976716648, "lower": 0.0, "upper": 0.04244336853829271, "order": 519}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.02381206873643258, "lower": 0.0, "upper": 0.057281070573300626, "order": 520}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13314969123898338, "lower": 0.0643647790565947, "upper": 0.20193460342137204, "order": 521}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.09597593098229089, "lower": 0.035903554298554886, "upper": 0.1560483076660269, "order": 522}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05966799921381435, "lower": 0.01060027226863211, "upper": 0.10873572615899658, "order": 523}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014474040237957592, "order": 524}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6038372701654466, "lower": 0.5059527290401987, "upper": 0.7017218112906946, "order": 525}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014474040237957592, "order": 526}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014474040237957592, "order": 527}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.04735804249248502, "lower": 0.0010209270555870953, "upper": 0.09369515792938295, "order": 528}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.041330982715404155, "lower": 0.0, "upper": 0.08509643386687311, "order": 529}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.008649035783194205, "lower": 0.0, "upper": 0.033257356392392516, "order": 530}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11123534438823601, "lower": 0.04479328335777838, "upper": 0.17767740541869365, "order": 531}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015615627628549839, "order": 532}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.41274799834863235, "lower": 0.3104276766020184, "upper": 0.5150683200952463, "order": 533}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015615627628549839, "order": 534}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015615627628549839, "order": 535}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.023471277670992254, "lower": 0.0, "upper": 0.05850141077571192, "order": 536}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.06127221390521134, "lower": 0.009283027453348261, "upper": 0.11326140035707442, "order": 537}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015793579040877605, "order": 538}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11419251091647732, "lower": 0.046634239935318594, "upper": 0.18175078189763605, "order": 539}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015793579040877605, "order": 540}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.3442879280286218, "lower": 0.24489473485040106, "upper": 0.44368112120684255, "order": 541}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015793579040877605, "order": 542}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "35-44", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015793579040877605, "order": 543}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010060957362950337, "order": 544}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.11072215037872524, "lower": 0.0577860548902282, "upper": 0.16365824586722227, "order": 545}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05223159933775287, "lower": 0.01403225104818711, "upper": 0.09043094762731863, "order": 546}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.09610030123971953, "lower": 0.04625971346879655, "upper": 0.1459408890106425, "order": 547}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.045013008346553404, "lower": 0.009229943117872633, "upper": 0.08079607357523418, "order": 548}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6888101371969099, "lower": 0.6114716465789076, "upper": 0.7661486278149121, "order": 549}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010060957362950337, "order": 550}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.007122803500338852, "lower": 0.0, "upper": 0.024304835231572085, "order": 551}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.013620550614419493, "order": 552}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08015543620158332, "lower": 0.026233286922251006, "upper": 0.13407758548091564, "order": 553}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.018797828977065518, "lower": 0.0, "upper": 0.04823379398966417, "order": 554}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10920124542938367, "lower": 0.04774482249379831, "upper": 0.17065766836496904, "order": 555}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.013620550614419493, "order": 556}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7125259818096958, "lower": 0.6245044153694914, "upper": 0.8005475482499003, "order": 557}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.013620550614419493, "order": 558}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.013620550614419493, "order": 559}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.011247943226708485, "lower": 0.0, "upper": 0.03755994767482802, "order": 560}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.050796636614885815, "lower": 0.0036412009401825957, "upper": 0.09795207228958903, "order": 561}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05125111063488349, "lower": 0.0039173836854529895, "upper": 0.098584837584314, "order": 562}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.060278970870741744, "lower": 0.009568069172725645, "upper": 0.11098987256875784, "order": 563}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015271489758318397, "order": 564}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.5173511433803795, "lower": 0.41468162422760635, "upper": 0.6200206625331526, "order": 565}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015271489758318397, "order": 566}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015271489758318397, "order": 567}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.033994717959035275, "lower": 0.0, "upper": 0.0733697421355202, "order": 568}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.07735435302834143, "lower": 0.021608800177072097, "upper": 0.13309990587961076, "order": 569}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.04892447783302949, "lower": 0.003058170355625542, "upper": 0.09479078531043343, "order": 570}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.05616832742442412, "lower": 0.007529886349626265, "upper": 0.10480676849922196, "order": 571}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 572}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.4727925163867237, "lower": 0.3713204185094636, "upper": 0.5742646142639838, "order": 573}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 574}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "45-54", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 575}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 576}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.05127097634320281, "lower": 0.004483738512542058, "upper": 0.09805821417386357, "order": 577}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.017857032683905674, "lower": 0.0, "upper": 0.0483863229436777, "order": 578}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.11983259241614845, "lower": 0.052856985512591714, "upper": 0.1868081993197052, "order": 579}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.03748523371828817, "lower": 0.0, "upper": 0.07848976276935071, "order": 580}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7735541648384548, "lower": 0.6881005138890796, "upper": 0.8590078157878301, "order": 581}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 582}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014942192895032298, "order": 583}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01759850581909135, "order": 584}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.04442097432691669, "lower": 0.0, "upper": 0.09259969186071869, "order": 585}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.014083910557516526, "lower": 0.0, "upper": 0.04519187366146669, "order": 586}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10373854274216832, "lower": 0.0350681468845315, "upper": 0.17240893859980513, "order": 587}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01759850581909135, "order": 588}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.768697287601602, "lower": 0.6752347768706809, "upper": 0.8621597983325232, "order": 589}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01759850581909135, "order": 590}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01759850581909135, "order": 591}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.01387014977784393, "lower": 0.0, "upper": 0.04647083604845864, "order": 592}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.02675920174791665, "lower": 0.0, "upper": 0.06793632094822045, "order": 593}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.02894994707248913, "lower": 0.0, "upper": 0.07139300193613446, "order": 594}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.036455568292240954, "lower": 0.0, "upper": 0.08293528076487498, "order": 595}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01904987751323942, "order": 596}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6526422936240971, "lower": 0.5432649174981163, "upper": 0.7620196697500778, "order": 597}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01904987751323942, "order": 598}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01904987751323942, "order": 599}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.012121188080901152, "lower": 0.0, "upper": 0.0445794157118187, "order": 600}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.028330971203184875, "lower": 0.0, "upper": 0.07185339117992372, "order": 601}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03958989101455416, "lower": 0.0, "upper": 0.08920229677060852, "order": 602}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.04987910061751682, "lower": 0.0, "upper": 0.10435612710602754, "order": 603}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 604}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6197994948854895, "lower": 0.5051581502706723, "upper": 0.7344408395003066, "order": 605}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 606}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "55-64", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.020158189406927696, "order": 607}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 608}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 609}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 610}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.6245160308157972, "lower": 0.14132505411107066, "upper": 1.0, "order": 611}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 612}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.37548396918420274, "lower": 0.0, "upper": 0.8586749458889293, "order": 613}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 614}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.3652177252402423, "order": 615}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 616}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.2989442591917152, "lower": 0.0, "upper": 0.7167999679459991, "order": 617}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 618}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 619}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 620}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.7010557408082848, "lower": 0.28320003205400096, "upper": 1.0, "order": 621}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 622}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 623}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 624}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.7313656852255783, "lower": 0.3203435919855706, "upper": 1.0, "order": 625}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 626}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 627}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 628}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.26863431477442157, "lower": 0.0, "upper": 0.6796564080144293, "order": 629}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 630}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 631}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 632}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.784936822606127, "lower": 0.38872227013320876, "upper": 1.0, "order": 633}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 634}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 635}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 636}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.21506317739387298, "lower": 0.0, "upper": 0.6112777298667912, "order": 637}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 638}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "65 Y MAS", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.28988258261351957, "order": 639}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002697622053843166, "order": 640}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.135441620694082, "lower": 0.10579347332996666, "upper": 0.16508976805819733, "order": 641}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.05803995976016485, "lower": 0.03768608108519109, "upper": 0.07839383843513861, "order": 642}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.10274590074526184, "lower": 0.07640992119106732, "upper": 0.12908188029945636, "order": 643}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.061833634067308116, "lower": 0.04087803648190755, "upper": 0.08278923165270868, "order": 644}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6361292712560516, "lower": 0.5945305020336427, "upper": 0.6777280404784605, "order": 645}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002697622053843166, "order": 646}, {"Medici\u00f3n": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.00580961347713154, "lower": 0.0, "upper": 0.012900159138588378, "order": 647}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.012068538273956795, "lower": 0.001010503995549106, "upper": 0.023126572552364486, "order": 648}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.13720288588869298, "lower": 0.10384977921827596, "upper": 0.17055599255911, "order": 649}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03336977083117955, "lower": 0.01572318197084319, "upper": 0.05101635969151591, "order": 650}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.08343980086550093, "lower": 0.05655656260405065, "upper": 0.11032303912695121, "order": 651}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0033740792464647803, "order": 652}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.6337608957948643, "lower": 0.5871750705146482, "upper": 0.6803467210750803, "order": 653}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0033740792464647803, "order": 654}, {"Medici\u00f3n": "M2", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0033740792464647803, "order": 655}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.020632490661332256, "lower": 0.0055574860635611185, "upper": 0.0357074952591034, "order": 656}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.08937744040421988, "lower": 0.05986223427710856, "upper": 0.1188926465313312, "order": 657}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.024191771230915815, "lower": 0.007973414233169693, "upper": 0.04041012822866194, "order": 658}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.07585930927686292, "lower": 0.04842961149254153, "upper": 0.10328900706118431, "order": 659}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038205453659439577, "order": 660}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.473275136714593, "lower": 0.4219125407955501, "upper": 0.5246377326336359, "order": 661}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038205453659439577, "order": 662}, {"Medici\u00f3n": "M3", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038205453659439577, "order": 663}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un ERTE debido al coronavirus", "prop": 0.0225899449941035, "lower": 0.006593684567910981, "upper": 0.03858620542029602, "order": 664}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Estoy desempleado por un despido debido al coronavirus (sin ERTE)", "prop": 0.10234721648545211, "lower": 0.07048257882320591, "upper": 0.13421185414769832, "order": 665}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cerrar mi negocio", "prop": 0.03921018214514956, "lower": 0.018581013508678627, "upper": 0.0598393507816205, "order": 666}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "He tenido que cesar la actividad que me aportaba ingresos", "prop": 0.06582873547872004, "lower": 0.0396601115481737, "upper": 0.09199735940926637, "order": 667}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ten\u00eda opciones de comenzar en un trabajo pero se han postpuesto/cancelado debido al estado de alarma", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003951255202274283, "order": 668}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mi situaci\u00f3n de desempleo es previa al estado de alarma y no se ha visto alterada", "prop": 0.410340935357494, "lower": 0.35887633478690806, "upper": 0.46180553592807994, "order": 669}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003951255202274283, "order": 670}, {"Medici\u00f3n": "M4", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "OtrasSituaciones", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003951255202274283, "order": 671}]}}