{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-3f7c6f154ad0e0b8487d1f3ba56236cf"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Trabajaba por cuenta propia", "Era asalariado con contrato indefinido", "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".1%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".1%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".1%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "selection": {"selector602": {"type": "multi", "fields": ["cat"], "bind": "legend", "on": "click", "toggle": "true"}, "selector603": {"type": "interval", "bind": "scales", "encodings": ["x", "y"]}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan \u00faltimo empleo en cada medici\u00f3n seg\u00fan sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda. C\u00f3digo de variable: ultb4"}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector602"}}, {"filter": "indexof(datum.M, 'M') != -1"}], "width": 175, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-3f7c6f154ad0e0b8487d1f3ba56236cf": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.20203755035478235, "lower": 0.07373608606236641, "upper": 0.37223161514100656, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.06663957764831795, "lower": 0.01604293208709823, "upper": 0.18301422351478577, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.7313228719968999, "lower": 0.5582536619407857, "upper": 0.8832226609326034, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.17862681714072737, "lower": 0.10661136237098527, "upper": 0.295152515802918, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.17918697770686232, "lower": 0.09694558559746871, "upper": 0.291344942524628, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6421862051524104, "lower": 0.5245144930820184, "upper": 0.7491745225346054, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.20936307112780006, "lower": 0.10411980155085845, "upper": 0.3324007081287034, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.2596943851496898, "lower": 0.1377476599241632, "upper": 0.44312870486972683, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.5309425437225103, "lower": 0.3769211928184236, "upper": 0.6691364138136903, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.18993625811541753, "lower": 0.13116550825977275, "upper": 0.25774927805429293, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.17565483379645264, "lower": 0.1198830759405563, "upper": 0.259232935011235, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6344089080881299, "lower": 0.5457168278151793, "upper": 0.7169490892486071, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.2548634453563404, "lower": 0.134376629393555, "upper": 0.40646473420603313, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.09078771727937843, "lower": 0.0389225359521642, "upper": 0.22607192429997053, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6543488373642812, "lower": 0.5027843508920613, "upper": 0.783711629797763, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.17657649069940187, "lower": 0.12886430029109106, "upper": 0.235065038368677, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.18377791641860874, "lower": 0.13126234595494035, "upper": 0.26703062967365715, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6396455928819894, "lower": 0.5633322944524047, "upper": 0.7099957014194994, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.18208178849415033, "lower": 0.10828636821874908, "upper": 0.2712868025619702, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.24498241567142962, "lower": 0.15105205724703494, "upper": 0.3713831398888207, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.57293579583442, "lower": 0.46552483867641054, "upper": 0.6826171540312258, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.1883745208206899, "lower": 0.14647159419611103, "upper": 0.23381833398502158, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.18853668823967343, "lower": 0.14367566668149684, "upper": 0.25106855071338374, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6230887909396366, "lower": 0.5633928438848351, "upper": 0.6767021749103481, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.22640213736174503, "lower": 0.13968106564869195, "upper": 0.3368437708234399, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.0777772867033165, "lower": 0.03274822644996311, "upper": 0.15252650328949321, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Hasta primaria", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6958205759349385, "lower": 0.5727365565271421, "upper": 0.7894581061833222, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.17748578932152023, "lower": 0.13242692190070116, "upper": 0.23409892921922903, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.18174188246777984, "lower": 0.13115778614282692, "upper": 0.24563393657539614, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Secundaria o FP grado sup", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6407723282107, "lower": 0.5726107144958175, "upper": 0.7044530681205324, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.19278874596824225, "lower": 0.1295707684874988, "upper": 0.262308011318949, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.25075635356427556, "lower": 0.17061289705923197, "upper": 0.3477308445465231, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Estudios universitarios o m\u00e1s", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.556454900467482, "lower": 0.45363138477839904, "upper": 0.6433293985580495, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajaba por cuenta propia", "prop": 0.18907045531680414, "lower": 0.15465105782881175, "upper": 0.23094115502674276, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato indefinido", "prop": 0.18279633298836115, "lower": 0.1457835520308606, "upper": 0.2317613755998236, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Era asalariado con contrato temporal o de duraci\u00f3n determinada", "prop": 0.6281332116948347, "lower": 0.5760657413680144, "upper": 0.6764252930235208, "order": 35}]}}